有冇可能Call到直升機去polyu

Polyu 診所???

仲諗，救人啦
即刻過去油尖旺

呢部係飛行服務隊嘅機, 即係平時上空監察示威者嗰啲
開post之前check清楚ok?